黑警怕新特首清算? 入來睇, 我有方法幫你

嗱 第一你地可以叫散仔主席參選, 用實名投票方式, 1200個選委邊個唔投林大總統就槍決
第二, 開隊速龍去搵馮驊, 要求加1200隻黑警做下屆當然選委, 咁1200黑警 vs 1200選委, 就最公平啦

我嘅方法都要睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+送條妙計俾科士解圍

黑警:咁撚麻煩架 掉晒落海咪得囉